<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Couchiko/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Daniellthg/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/dixongh5/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dinobybt/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/dwight35a/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/diegofh5n/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/dokbcmphk/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Dinorahgnd/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dodiedw2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Colliergh8/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Eatonef8/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/dknhj333/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Corrinnegf5f/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Dierdredb5/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrstalfgf4/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/cyrstalet3/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>走进校园</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiedw2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Domenicthks/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dillardvnh/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/corrinnee24/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Clementsfgu/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/dkiznaye15/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Divinaad2/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Columbusgn3/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/8/25/n4233214.md#1" target="_blank">投入化学奥赛忘学测   严玮恩夺银进台大</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/8/25/n4233214.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/08/1408251036542238-150x120.jpg" align ="left"></a>台中一中严玮恩夺得2014国际化学奥林匹亚银牌，并顺利申请进入台大化学系。他分享维持对化学的兴趣，指出“不要有得失心”以及“不一直跟同学比较”，也要保持对化学的好奇心与热情。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年8月25日 10:15 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/8/14/n4224583.md#1" target="_blank">“近朱者赤”有科学依据  环境改变你的行为</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/8/14/n4224583.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/08/140817235335985-150x120.jpg" align ="left"></a>美国知名科学作家戴维?多布斯日前撰写了《基因的社会生活——改变你的分子组成》一文，介绍了科学家们对环境基因研究的新进展，生动地展现了基因的另一面。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年8月18日 12:14 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/8/5/n4218007.md#1" target="_blank">校刊摘金质奖  水商更上层楼</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/8/5/n4218007.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/08/1408051029172238-150x120.jpg" align ="left"></a>国立水里商工校刊社继102年度全国高中职校刊银质奖之后，再接再厉，今年更上一层楼，在全国100多所高职学校竞赛中，摘下最高荣誉金质奖；第17期校刊内容多元丰富且深具本土文学的深度，让学生从生活周遭中探索。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年8月5日 10:16 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/7/27/n4210673.md#1" target="_blank">为食而战   台湾亚大生夺12红点奖</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/7/27/n4210673.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/07/1407270926392238-150x120.jpg" align ="left"></a>“人类8亿因饥饿恐发动粮食战争、另10亿在苦恼超重，想减肥”，亚大生刘婕妤于是发想以餐盘上的剩余酱汁和剩菜，构成坦克、战斗机及战舰，象征可能引发的粮食战争，凸显“过与不及”的两极化世界，创作“为食而战”海报，拿下本届德国红点传达设计奖，也是亚大获4件红点最佳奖之一。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年7月27日 9:21 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/6/24/n4185579.md#1" target="_blank">杏仁粉搅和糖粉   海洋世界巧拿冠</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/6/24/n4185579.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/06/1406241142252238-150x120.jpg" align ="left"></a>高一女生创意无限，运用杏仁粉搅和糖粉，捏出作品“海洋世界”，海马、小丑鱼、比目鱼等海洋生物栩栩如生，在2014台湾烹饪挑战赛中，技压经验丰富的大学生及业界厨师，拿下金牌。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年6月24日 11:36 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/6/16/n4179688.md#1" target="_blank">丰富台湾文化宝库 庄万寿捐传家宝</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/6/16/n4179688.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/06/1406161149592008-150x120.jpg" align ="left"></a>长荣大学名誉讲座教授庄万寿除捐赠8,000多本极具价值的图书文物之后，16日再捐赠清朝古文物予长荣大学，学校特辟“庄万寿图书文物专室”典藏展示，室内卷帙浩繁、文物丰富，对于台湾文化研究者，无疑是一大宝库。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年6月16日 11:45 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/4/23/n4138040.md#1" target="_blank">三义木雕时尚设计  流行包包古典风</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/4/23/n4138040.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/04/1404221221572008-150x120.jpg" align ="left"></a>传统木雕与流行时尚结合的一大突破，透过三义木雕连结袋包与鞋子，使木雕脱开摆饰品的枷锁，让台湾传统文化进一步能在国际时尚杂志上被看见；台南应用科大时尚设计系陈雅凰在毕业展中发表一系列木雕袋包与鞋子，浓浓古典风超吸睛。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年4月23日 12:18 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/4/9/n4127607.md#1" target="_blank">自动雨水收集系统  获国际发明展铜牌</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/4/9/n4127607.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/04/1404090943002238-150x120.jpg" align ="left"></a>台湾地势陡峭而山区蓄水不易，为了善加利用水资源，中州科技大学机械与自动化工程系邱铭杰研发“节能之雨水自动收集储存系统”，在“第十七届俄罗斯莫斯科阿基米德国际发明展”获得大会评审青睐并得到铜牌奖的肯定。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年4月9日 9:32 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/3/29/n4118573.md#1" target="_blank">君子比德如玉</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/3/29/n4118573.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/03/1403290534311452-150x120.jpg" align ="left"></a>中国古代文人把梅、兰、竹、菊，尊称为花中四君子。这四君子确实各具特色：梅，傲雪凌霜、高洁坚贞；兰，空谷幽香、清逸典雅；竹，虚心有节、坚韧不拔；菊，冷艳清贞、花中隐士。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年3月29日 5:23 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/3/11/n4103778.md#1" target="_blank">青春第1课：学会宽容</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/3/11/n4103778.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/03/1403111134461452-150x120.jpg" align ="left"></a>最近班上孩子之间，因为彼此耳语奚落，开始有了嫌隙与争吵，原本彼此信任相爱的团体，发生了杯葛对立的情况与事件。孩子们从绷着脸孔到“冷寒”着一张面容，班级低气压的阴霾，开始笼罩在平日欢乐平静的班级，有些孩子不再神采飞扬着，连走路落寞的身影，仿佛隐藏着忧郁的心事，让我看了不禁也担心了起来。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年3月12日 9:29 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/3/6/n4099803.md#1" target="_blank">选对系所就读 美妆学子薪情好｜南应大</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/3/6/n4099803.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/03/1403061018122008-150x120.jpg" align ="left"></a>上大学只要选对系所就读，毕业后就业不会薪情差；台南应用科大美容系毕业动态展走秀惊艳四座，其发挥彩妆、服饰造型、美容美发、美甲等所学，学生未来创业或就职的职场无限大，厂商也乐于产学合作提供就业保证班，让这群学子没有薪情差的苦恼。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年3月6日 11:11 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/9/21/n4253974.md#1" target="_blank">品德教育：吾日三省吾身</a><br></h3>苏格拉底说过：“我最大的智慧就是知道自己无知。每一个成熟的人都知道如何反省自己的过错，这个道理在古今中外都是相同的。一个能经常反省自己的人必定具有高尚的人格，一个善于反省自己的民族必定是一个优秀的民族。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年9月22日 9:21 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/9/10/n4244734.md#1" target="_blank">品德教育：人品端正的书圣王羲之</a><br></h3>羲之，字逸少，号澹斋，东晋时伟大书法家，后人称为“书圣”。其字飘逸而端庄、真率而蕴藉，自然生姿，又给人以静美之感，被誉为“飘若浮云，矫若惊龙”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年9月10日 12:06 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/8/26/n4233325.md#1" target="_blank">品德教育：吾日三省吾身</a><br></h3>在中国古代，“吾日三省吾身”是儒生为学为人的基本功夫。苏格拉底说过：“我最大的智慧就是知道自己无知。每一个成熟的人都知道如何反省自己的过错，这个道理在古今中外都是相同的。一个能经常反省自己的人必定具有高尚的人格，一个善于反省自己的民族必定是一个优秀的民族。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年8月26日 4:11 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/8/22/n4231389.md#1" target="_blank">人到无求品自高</a><br></h3>人生在世孰能无求？有求是天性和本能，是与生俱来的。求功名利禄、求成功发达，人生之求，名堂太多，让你应接不暇，永无止境；让你求得太苦、求得太累。人生之求是一种刺激，是搏击与沉浮，是真切地感受和生活体验。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年8月23日 7:15 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/8/3/n4216136.md#1" target="_blank">守护校园的少校校工</a><br></h3> 守护校园的少校校工......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年8月3日 5:45 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/7/20/n4204825.md#1" target="_blank">品性高洁 胸怀洒落——理学大师周敦颐</a><br></h3> 周敦颐是宋朝的理学鼻祖，宋朝著名文学家黄庭坚称赞他：“人品甚高，胸怀洒落，如光风霁月。廉于取名而锐于求志，薄于徼福而厚于得民，菲于奉身而燕及茕嫠，陋于希世而尚友千古。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年7月20日 1:44 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/6/24/n4184733.md#1" target="_blank">品德教育：戴就受酷刑 不诬忠良</a><br></h3>就，后汉时浙江上虞人。曾任郡仓曹掾，后任光禄主事。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年6月24日 1:17 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/6/12/n4176277.md#1" target="_blank">海纳百川 有容乃大</a><br></h3>从一个人的肚量，可以看到一个人的造就............<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年6月12日 8:25 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/5/24/n4163276.md#1" target="_blank">品德教育：韩信知恩必报</a><br></h3>信是淮阴人，西汉开国名将，汉初三杰之一。“王侯将相”一人全任，是军事家、战略家、战术家、统帅和军事理论思想家，他为汉朝开国立下不可磨灭的功勋，然而在其雄才大略的心志下，还有着知恩必报的性格。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年5月24日 7:26 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/5/20/n4159337.md#1" target="_blank">敬天知命 循道而行</a><br></h3>古人敬顺天意，提出“推天道以明人事”，是指通过探索推演宇宙、自然运动变化的规律，从而使人明白人类社会发展和个人生存变化的规律，明白做人的道理，达到“与天地合其德”，使自己的行为绝不偏离正道。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年5月20日 2:18 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/5/5/n4147263.md#1" target="_blank">足球教练的意外人生</a><br></h3>阿度的爸爸看着尚未疏叶完的荖叶田，心想：“等一下得加把劲的工作，否则赶不上黄昏为孩子训练足球。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年5月5日 3:24 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/5/1/n4145096.md#1" target="_blank">古人诚信故事</a><br></h3>中华民族文化是神传文化，历史悠久而源远流长。古人历来重视道德修养，把诚信作为道德修养最基本的内容，亦为修身、齐家、治国、平天下的最基本之道德规范。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年5月1日 9:37 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/4/30/n4144389.md#1" target="_blank">自制番茄酥竞标 助人滋味最美好</a><br></h3>曾在王品杯托盘比赛获得金牌奖第3名的庄柏庭，召集远东科大同学赶制20盒番茄酥，将在毕业成果展上竞标，义卖所得全数捐给台南北区家扶中心；北区家扶中心主任庄淑惠带领小朋友先在幸福番茄酥盒上，写下感谢卡。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年4月30日 11:02 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/4/24/n4138934.md#1" target="_blank">品德教育：君子成人之美</a><br></h3>君子内在修身、外在达人，尽可能向他人提供方便，尽量给予他人帮助。如儒家的“人饥己饥，人溺己溺”、“己所不欲，勿施于人”；道家的惩恶扬善；佛家的教人向善、慈悲普度等，无不包含成人之美的思想境界。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年4月24日 11:02 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/4/17/n4133351.md#1" target="_blank">品德教育：忠与恕</a><br></h3>“忠”与“恕”是人生最高境界。“忠”是尽己的意思，我们要忠于自己所认定的信心，一个信心满满的人，可以决定自己的行为，正如思想之发为行动一样。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年4月17日 1:43 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/4/5/n4124064.md#1" target="_blank">知人难知己更难</a><br></h3>唐太宗李世民说：“夫以铜为镜，可以正衣冠；以古为镜，可以知兴替；以人为镜，可以明得失。”这就说明了知人难，知道自己也难的事例。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年4月5日 11:33 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/3/26/n4115749.md#1" target="_blank">沟通小撇步 动嘴不动手</a><br></h3>用拳头、武力解决问题是一个非常不理智而且违法的行为，不但不能解决问题，反而会使问题更难解决！青少年血气方刚，常常会觉得只要动手、以牙还牙就能够解决问题，殊不知常常把问题扩大、严重化。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年3月26日 11:41 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/3/19/n4109682.md#1" target="_blank">品德教育：贪婪妄取  损人毁己</a><br></h3>从前，智伯向魏宣子索要土地。魏宣子不想给，于是向手下大臣询问计策。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年3月19日 2:33 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/3/13/n4105610.md#1" target="_blank">华医进修生曾郁雯 推甄上5国立研究所</a><br></h3>中华医事科大环境与安全卫生工程系专题生推甄研究所表现亮眼，录取率百分之百，其中，进修部学生曾郁雯推甄5所国立大学研究所全部上榜，成绩最为出色。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年3月13日 11:10 PM									</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_5.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;6&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_7.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_6.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_6.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_6.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid185_6.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid185_6.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
